林鄭向狗隻送花 鳩up的你凍嗎

李偲嫣我給你磨到肺變花

啱音

「磨到肺都花」好似啱音啲？

磨到上天家 可唔可以

佢係落地獄的

偲嫣的肺磨到雪花花

連過了身也不怕 怎出醜也不怕

哭能咗😂
希望佢喺地獄無痛苦🎂